【學術討論】革命啲軍火點黎

其實啲革命軍嘅軍火係點樣黎
係咪全部都係走私

自製？
原始啲嘅武器都可以有好大殺傷力

我見烏克蘭革命其實大部份都係自製武器
槍炮真係少
鐵通 自製膠/木/鐵盾

呢啲打得過咩
無槍個殺傷力又真係細好多點都唔會夠軍隊打

俄佬供應wo

即係都係要一個國家機器運轉先得so9sad

仿真槍改裝
將真槍拆散零件再運出國會比較易入境